2007張家輝電影《出埃及記》教會大家嘅事

自小就聽過一個故事，有犯人被捕後帶到警署，突然有一批赤裸裸上身，只穿內褲和蛙鞋，面帶潛水眼罩的人出現，把犯人痛打一頓。
這個小故事，是家中一名當警察的長輩，在飯桌分享的都市傳說。
「警察打犯一直都有，俾人打嘅犯投訴都無用，因為根本無人信。」

「原來有啲事，荒謬到一個程度，就唔會有人相信」
「有啲嘢好大，係你理唔嚟，唔好忘記自己係邊個。」

pish